11/12曼聯柒d定係今年利物浦柒d?

11/12
曼城一開波6：1狂車曼聯，點知曼聯無被打沉，季中反cup曼城8分。 之後又一場打吡，曼城再贏，最後兩場兩隊同分但曼城得失球大大領先。
之後最經典比賽曼城對QPR, QPR打少個之下力頂曼城，去到尾段仲領先2:1， 而曼聯1:0完場，滿心等勝利巡遊，誰知。。。

90分鐘角球，曼城追到2:2，95分鐘，再入一球，曼聯本來以為自己可以封王，30秒鐘之後突然完全逆轉，整個傻眼。

今季
利物浦聖誕仲領先9分以上，向來得利物浦同紐卡素試過聖誕大領先但最後封王不了。

大家記憶猶新，今季中段唔講，跳到最後一場白禮停頓比左利記球迷1分鐘開心，之後曼城好返追和，甚至反cup. 利物浦浪費大好領先以97分成最高分亞軍

究竟邊一隊柒d

幾年前曼聯朋友大喊
今年到利記朋友大喊

獌狗柒啦

猁狗拎唔倒冠軍但破記錄97分 勁熱血

你打咁大段都係想話曼柒d姐
咁咪曼聯囉

先有君子謝跣走英超
後有鳩屎猁聖誕吹到this yr is our yr，點知又柒多獲

曼聯柒極都係14個英超變13個，柒左7.6%
猁狗係1個變0個，柒足100%

同意牙
甘曼聯柒d口拉^,^"

柒得過0英超
個年我地曼聯柒完 下年即刻拎返英超啦

兩隊都係曼城既手下敗將